我地有用腦架！言論自由唔係咁用！

有用腦仲會搞成咁？

無用腦
有用腦

就係用左腦都搞成咁 大學生

因為言論自由，所以我可以笑鳩你

意外黎架

言論自由唔係咁用架 ok?